---
author: krm
created: 2018-10-21
---
![se]
# Vad är Boolean?

Boolean är en typ av värde som antingen är sant eller flakst. 

  * *true* är sant.
  * *false* är falskt.
  * Det finns inga andra värden.







